IVE交學費 AE信用卡交唔交到

客服話唔得 但係我7日後deadline
我暫時嘔唔到cash出來
但我又搞唔到張卡既服務..
好急
全能既連登仔有冇教學

你咁大個人 全家都係得AE卡?

透支囉

借錢梗要還，咪俾錢中…